悉尼下午有咩建議

人在悉尼第四日 和老豆老母黎
宜家係Penrith 玩完室內跳傘
求下晝有咩9 fing去處
連同之前 已經去過blue mountain, hunter valley ,stephen port, manly, bondi, featherdale park

出翻bondi𥄫女？